我看著你的臉 輕刷著和弦

你好滑

我屌你老母，日撚日開膠post，搏乜？搏我屌柒你？你慳啲啦，傻閪。成個弱智仔咁撚樣呃負皮，含吓撚先啦！

好好反醒同檢討吓你自己啦柒頭。

love you

love you too

情人節卡片 手寫的永遠 還記得廣場公園 一起表演

？

?????

咩意思?